﻿main color grey: 36393F
64380D - kolor na brazowym medalu
483838 - kolor na srebrnym medalu
CC7816 - kolor na zlotym medalu lub 9E6E0F


1. activity (ilość zagranych meczow w krotkim okresie czasu)
2. Total games
3. maps diversity
4. ambition (nagroda osoby rzucajacej wyzwania prosom: ta powinna rosnac szybko)
5. PWN perc
6. Win perc
7. Win streak

ilosc zagranych meczow w sumie: rozne break pointy
power win percentage: ilosc power winow sposrod wszystkich meczow
general win percentage: 30, 50, 70, 80, 90
win streak - ile wygranych meczow pod rzad: 5, 10, 15 itd.

---

1. ACTIVITY

500 gier / 1 mies
1500 gier / 3 mies